其實係咪已經分得手

做自己野時好專心唔會想理佢

佢成日亂發脾氣 我已經無心機tum

同自己frd做project 溫書仲開心過陪佢

成日諗講唔講分手好
但一諗起佢好可愛既笑容就又堅持落去
有幾對情侶都係咁？

分左會後悔

我都係咁諗

好驚後悔 更驚有一日諗通左已經太遲

唔好分
分左你會發覺最愛就係佢

係

有相同經歷？ 講黎聽下

分咗你就會發現佢好重要 但你咁嘅情況遲早分
人唔錯唔識後悔

分啦屌
唔好拖住人

應該點做

絲打你真人係咪姓郭同住離島

屌自

我女朋友都係成日亂發脾氣

我又係氹到唔想氹

都係1516緊分唔分手

男人黎

太好了 我不是獨自一人

有冇同佢傾過

郁啲就發脾氣

氹都氹到灰， 次撚次都係要我氹返佢

我好唔sensitive
傾傾下佢會覺得我唔明佢跟住嬲
所以會扮明佢感受同認錯
但其實乜都唔明 又覺得自己無做錯

同我男朋友好似

同我而家既情況一樣 但我同你相反
我平時同佢好好 係黎m前控制唔到情緒
佢而家話唔想再氹 要分手

發少d脾氣啦 多d企係佢個角度諗
相信你男朋友會因為咁錫你多d

完全明
次次都要揸住個道理道歉

覺得自己無尊嚴 賤過隻狗

應該點樣挽回佢

仆街 我男友都應該係咁

理性咁同佢傾下計 搵個可以令大家都舒服既相處方式

Deep talk時 唔好因為佢講既野/佢唔明白你而發脾氣 比d耐性解釋同理解 否則你只會愈推愈遠

相信大部份男人都受呢套

係咪我男朋友開post

唉 我男朋友都係
成日少少野就嬲
問佢係咪嬲又要扮無野話唔係 其實係想我氹佢
我氹佢就係咁比說話我聽
唔氹又玩熄手機唔理人 其實係咪佢先係我女朋友

不過都無諗過分手 怕分左會後悔

你又衰咩

一齊左幾耐？
我第一年都完全無諗過分手
但耐左就會好辛苦

覺得辛苦就分啦

一年多啲
次次都係佢嬲 我氹佢
以前會氹 依家就越黎越hea
多左唔理佢

你講個啲好似match曬我男朋友

其實男仔點睇女朋友發脾氣 無理取鬧
我黎m前幾日發脾氣 男朋友話好煩想分手

我會同我男朋友利申定黎m個排脾氣會大啲 佢知左會體諒下我

可以諗得咁簡單就好

就係咁簡單

我都係 我已經利申左我就黎m架喇 佢都話好攰想分手

分手啦 捱唔住 呢啲全部係你已經唔愛佢嘅特徽

除非有野可以令你搵番最初嘅感覺 或者佢可以改下佢啲性格令你再鍾意佢 但呢樣同中六合彩有咩分別

而家分點都好過繼續拖 慳番大家嘅時間 呢啲時間可以已經夠你識到個好愛嘅女仔

不如你教我
M到男仔應該點做 先可以唔鬧交

同巴打一樣
分手後先發現佢好重要
發睥氣可能因為你成日唔理佢 諗清楚呀巴打

巴打既然仲會唔捨得 就三思啦

半年前我就係因為相同原因而同另一半分手
開頭係會有啲唔慣 但慢慢就習慣咗孤獨

但你唔同
你要問清楚自己
你仲需唔需要佢
你仲愛唔愛佢
仲有feel的話
就deep talk大家講清楚 相信對方一定會理解
已經冇感覺的話
就唔好拖住人

唔好做令自己後悔嘅決定

唉

原來有咁多人都經歷過 我係時候tum番佢啦
你地都要加油

Same here

有時候我係忍咗好耐先發脾氣
甚至我講埋想佢點,同自己嘅感受
想傾先爆出火
但佢一係就話我痴線一係就逃避唔應
最後又係我低頭道歉發咗脾氣,但嗰問題冇解決到
又要我忍落去,可能就嚟分
到咗一個地步係我唔想佢再明我了解我
連嘈交都覺得煩

屌 同樓主一樣
點算

無限循環

睇下樓上有無自己女朋友

我明呀 當有一方唔努力去解决問題
努力果方就會好frustrating

ex都係氹到唔想氹
已分